[尋人jj] 我朋友想搵返琴晚3am係旺角搭小巴返大埔既你

是咁的...

琴晚3am左右係旺角搭小巴番大埔 坐隔離個男仔

男仔：
我朋友：

我朋友玩得太攰係小巴到不停釣魚...

男仔：洗唔洗借個膊頭俾你挨下 見你好似好攰
由於我朋友太攰 好順口咁講左句：唔洗
之後我朋友醒返 諗緊點算好 洗唔洗同佢講返野之際 個男仔就落左車
依家我好後悔

Btw多謝你借個膊頭俾我挨
雖然我無挨到 希望搵得番你 想多謝你

Gay

player識唔到就next啦
仲要回頭

我朋友女仔黎

咪又係見人靚仔先閪痕 收皮啦

狗公：洗唔洗借個膊頭俾你挨下 見你好似好攰